物是人非事事休，欲語淚先流

自己從來都想做好每樣嘢，但其實自己最重視嘅嘢反而做得最差
身邊嘅嘢已經唔同，當初嘅自己究竟係為咩而努力？

對唔住，我輸咗喇，我放唔低往事
我一直都想嗰件事可以真真正正完結
你叫我等將來某一日件事自己淡化
但令件事延續嘅都係你
好似惟有我自己抽身至做到咁

我真係攰喇

物是人非事事休，欲語淚先流

自己最重視嘅嘢反而做得最差
有時不得不承認自己真係好冇天份
但又唔想放棄 結果一直拖

我都唔想成日做好多嘢但係得唔到回報
以前嘅我得到佢嘅回報就已經開心

現在，我又得到了甚麼？